請問邊隻CPU COOLER好D?

(主要剪片SAVE LOAD得耐過熱)

CPU.AMD1700
CPU.COOLER MASTER HYER212X DUAL FAN或其他?
MB .ASUS PRIME B350 PLUS
RAM.VENGEANCE/G.SKILL邊個牌子好?
CASE.NZXT S340 ELITE ATX MID/ANTEC P8
火牛 .ANTEC EA550G PRO
GPU .用返舊卡960

THANKS

我都係緯姑媽212

Noctua d15

Nzxt x62

最好簡下吹式，1700用b350 vrm會好熱

Cryorig R1 Universal呢隻風冷無敵
水冷唔講住啦

X62貴太多了

D15同Cryorig R1 Universal都有上網睇過
到時問下個店員會唔會頂機箱同要揀返唔太大舊既ram先
Thanks

universal 唔會頂ram

有咩下吹推介

唔想頂RAM咪揀D15S 只不過得單風扇
同雙扇比大約差最多5度左右

我都係揀返雙扇
舊機剪完D片save左一段時間
然後輕機實在太困擾我

d15s

D15s 單扇同d15隻扇差唔到幾遠
212就垃圾黎

Cryorig R1 Universal雙扇都唔頂RAM我覺得好好多

貓頭鷹唔洗煩

咁機箱方面邊個好D?
Nzxt 340
Nzxt 340 elite
Antec P8

H700i

其實AMD CPU 本身個材料好，散熱已經比較強，唔係挑戰超頻極限其實唔使下下都用D15、R1依d 終極大佬，依d 大佬係留返俾你用Intel 個d 暖爐用

平平地3、400蚊都好多選擇

H700i好貴:(

Save d片起碼半粒鐘,所以想用勁風扇

仲有冇通風好的MID ATX CASE推薦？thanks